0x80070005 應該點搞

所有網上方法都試過
而且上網所有PASSWORD同LOGIN都SAVE唔到
好似FACEBOOK咁, 熄左再開就又要再登入過

下世小心啲

= 0